29

笑到標眼水

善心打破零負皮

屌曬你全家

快

岩屌完

唔好咁惡

30

溫柔有好 也有不好

聽日先

不惡不代表就要溫柔
折中

視乎情況 視乎我的出發點